馬上向學生派飯卷

1. 派大型連鎖食肆coupon
好: 易做, 可以馬上做, 18區都用到, 唔怕小店被標籤然後被地區人士問候, 資助門檻低, 節省與個別小店逐間討論的時間,
困難: 老麥唔一定健康, 每次資助額有限僅為一點心意

2. 派八達通
好: (1)既好處全部都有, 可以馬上做, 衣食住行咩到得 (大佬而家交通費都好L貴), 申請大量(非個人)八達通, 協助學童轉型在返學日不用個人八達通, 山窮水盡或大型返學日後可以退卡拎埋按金, 資助門檻有高有低隨緣樂助, 可以交去物資站, 有需要既就自己去拎
困難: 可以有人會concern拎完又拎. 因為資助金額都係一千或幾百, 都唔怕人呃資助太多, 加上保護性物資都唔平, 呢D相對小數目

馬上向學生派飯卷

真心覺得八達通可行，可走可食。
但問題係唔知比邊度？